呢單野擺明用黎轉移視線，你地又咁熱烈討論

咪撚on9啦